想俾佢用呢對鞋踩一下...

是

踩頭師

不了

會斷

無用唇膏好柒

留真屌打

踩賓州師

想啜

醜
拉

比智妍屌打

不了....點解可以咁無美感

監聽？

男人不了

非

個樣幾重口下

很正

要用鞋踭踩jj

要踩馬眼

想俾佢夾

得一下？‎

定果然鬼馬

佢是比較百厭
我會教訓吓佢

印度哥咁撚核突都鋪出嚟
我Jisoo都未出聲
叫你條女摺埋啦